Mílý Petr !
Děkuju za pozvání na oslavu narozenin .
Jsem rád že nezapoměl na mě .
Blahopřeju Chtěl bych abych ti byl zdravý a veselý vždicky !
Bohužel nemužu přijít na navštěvu na oslavu narozenin .
Teď bydím v Praze .
Studuju tady češtinu .
Ačkoli jsem se vratíl do Prahy protože mám vyučováni .
Tak jestli budeš v Praze zavolej mi !
Doufám že sejdeme se na jiném místě a v jinou dobu .
Planuju jet do domu asi za měsic když budu mět volno .
Proto mužeme jet třeba na hovu a budeme se bávit a pit čaj nebo kávu .
Dekuju za pozvání a taky za e-mail ,
Tvůj kamarád , Adam .
